點解沖涼嗰時放啲屁特別臭

你啫...

無著底褲

無人叫你聞架

因為屁溶左係水中

沖涼啲水熱，熱空氣向上升

Ching下次試下沖涼放屁 同平時啲屁係兩個世界

利申 依排腸胃麻麻 臭到仆街

但係喺泳池放屁都好臭

肚痾急屎嗰陣放屁最臭

溫度同濕度會影響嗅覺
有興趣可以Google上面關鍵字

未試過放屁喎

樓主不如係水中痾屎